如果C朗/美斯都可以叫做球王 咁雲加係咩?

垃圾領隊

屌你老味

酋長

球皇

教父